呢條女係咩人

唔係anton

我已經唔需要補習太耐